其實有啲懷疑自己係咪gay

首先 我係有女朋友 我地都有正常性生活
但係條街到我發覺我多數望大隻仔多
上次條街有一男一女 兩個都高質 但我竟然將個大隻仔由頭掃到落腳都唔望條女既長腿
同埋我有時打j射既時候係想像緊條女比大碌鳩抽插得幾爽
覺得自己好奇怪

你可以有幾大碌啊?

唔係講緊我大碌
而係我想像緊自己係條女比大jj插

我唔想變gay呀

其實你係想做人妖俾仔插

但我有女朋友咖啦

有冇睇GV?

菜，鍾意大賓周

咁又無
係睇正常av會想像
同埋成日睇兩王一后既時候想像自己含住一條撚
比另一條撚插
唔覺得好有充實感咩？

會唔會係雙性戀

心動不如馬上行動

有無巴打借比我含下 幫我辦認性向

Ok pmed

GAY TEST FAIL

tg?

可以係雙性戀

Pm埋我得唔得

我又要